高雄市議會議長 跳樓自殺身亡

高雄市長韓國瑜遭罷免後，6日晚間傳出，一向挺韓的高市議長許崑源，在住處跳樓自殺，確認已無生命跡象，遺體送至殯儀館。

挺韓挺到死

first blood

睇黎韓粉打擊好大

香港果班厚面皮到一個都無自殺

被中共清算

果班怕死到咁
你叫佢自殺？
不過最後一定會比人殺

被自殺

要為中共權力負責

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

做唔到嘢

去到咁盡？

被自殺，你知道行太多了

有很多秘密要帶入棺材吧？

做間謀衰在？

五蟹跳樓

你知道得太多了 只有死人才可以守住秘密

R.A.P

幾時到立會同內會個兩個？？

共碟被自殺

如果係自殺
呢類就真係值得尊重
有風骨支持到底

相比起班偽人奶黎奶去
為錢做人

怕被人清算佢後面同支共聯繫下嘛

好大單野喎

手足

已成condom

韓粉點撚係手足

有骨氣

RAP

落到去同蔣生交代下

佢應該知道韓一落台，佢會被清算

畀777咁搞神仙都難救，慘

幾時到大口狗?

中共走狗冇用果陣係呢d下場啦
奠酒

你點知佢背後做過咩

武士精神定中共間諜

咁睇唔開

之前李新都係咁

中完風跛下跛下都尋死
睇嚟佢好傷心

諗太多
擺到明有太多秘密
你唔死就全家死
你跳唔跳？

聽台灣朋友講，條友同黑幫好大淵源

中共要人頭 韓國瑜咪交數俾人

屌你呢度都有韓粉
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問係男人就頂硬上(會員#79793)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

何妖輸左我就維園裸跑

請問你找數未?

生命作賭注

找數？

會唔會陸續有黎？
知道支共太多秘密

異曲同工之妙

以生命挺韓

On9真係ip都唔使check

咩人最守得秘密

唉，輸咪輸，點解要跳樓

賭輸左
要jump了

中共style

痴撚線

仲要啱啱Facebook出po無幾耐
雖然Facebook未必係佢管理

為隻垃圾跳樓
唔撚係呀

又幾抵死, 慳埋D工夫去清算佢

Blocked user ,又係煩膠黎

冇人值得為韓國瑜呢條共匪而死

奇怪

人無事先可以做世界冠軍架麻

一隻

搞政治真係你死我亡

統戰全務失敗下場 不過其實應該係林鄭跳

嘩, 好變態, 韓粉咁似邪教咁
好似納粹德國就快滅亡個陣 納粹黨D高官都自殺死

Wow

驚清算咋掛

你知太多了

只有死人才守得住秘密

被跳樓

香港個班自私撚黎

看自由時報的FB comment，有些台灣人話呢條友是黑道中人

落地獄仲要俾蔣介石拆骨
好做唔做去奶共，對得我住？

不過我見好多台灣人都留返口德
覺得佢雖然韓粉但都似被自殺
針對返中共 而唔係單單因為挺韓就笑佢

On9呢啲人真係上晒腦
以為自己支持正義一方

有啲嘢生人守唔到

咁樣都自殺 渣架

尊重佢忠於自己

去到咁盡應該有d內情

佢好似有長期病

請參考國民黨議員李新係點死

唔知今次支共要殺幾多人呢

中共落手

痴線 民主選舉都要生要死

國民黨已玩完，下個到對岸的黨

聽朝國民黨會唔會老屈小英將異見人士被自殺

知太多野啦，韓狗啲手段都幾惡

完全零動機

醒目就back up 資料
分分鐘下個到自己

皇帝唔急太監急

應該成班嚇到瀨屎

當香港光復之日, 走唔切的中共爪牙. 下場都會同佢一樣
唔知到時班賣港賊有幾多人要自殺啦

對佢嚟講，呢個肯定係最好嘅結局

反韓國家隊
收買90%媒體都反韓
呢啲都講得出啦

RAP

苦肉計

咁似某D有錢佬潛逃黎香港跟住就墮樓果類案既？ 睇黎台灣都被滲透了。

over my dead body

點解上唔到熱門

呢個Post仲未上到熱門會唔會太癲

罷免過咗，貪污無咗掩護。

推

係咪地下賭盤輸到仆街

推到下隻奶共狗被自殺

唔係積口德
而係嗰陣真係好多人錯挺韓
所以而家低調低調

韓魚同啲粉幾時自殺謝天下？

被自殺？

。

韓國瑜都未跳

應該之前同韓國瑜夾埋做咗啲違法嘢，而家韓國瑜落台就畏罪自殺

共：你已經冇晒利用價值

共產黨殺人滅口消滅秘密

條友一定收左好多利益e冇得撈點還？

第二個做市長會揭晒佢d 嘢出黎呀嘛

我就唔信自殺

香港啲官同議員唔知驚唔驚
一陣習囝覺得佢哋做唔到嘢掟佢哋落樓點算

至死不渝

應該係咁

愈來愈多

點解另一個po改埋d垃圾標題先上到熱門

可能賭輸外圍

Lm

應該貪左好多？

有冇人信啊⋯

原來黑社會背景

想睇下條屍點爛法

白區黨下場

ccp要都唔係清算kmt啦

連仔真係痴線，乜都賴共產黨

罷韓賭盤傳已經押到35萬票？ 藍民代質疑警方抓不到

係你先去幫住共產黨

合理懷疑都唔得阿屌你老母

許崑源都係老江湖，唔似會為韓殉死；高雄變綠對佢嚟講只不過係恢復舊常態，而佢仲係議長，無大問題。

如果真係自殺，好可能係佢喺韓國瑜執政期間對外做咗太多涉及市政府權力嘅利益交換，依家韓市府倒台斷纜，自己填唔返條數，唯有一死以謝天下。

其實係人都知韓係共碟

希望成個国民党都可以效法

被自殺機會好大

年紀大唔襟激

而且佢中過風 不良於行 用跳樓嚟自殺

國民兩黨都無動機殺佢；共產黨的話，區區一個市議會議長又唔值得佢今晚即刻出手。我都係傾向佢用市政府作抵押爭落太多街數

而家知邊個幫Korean fish 做污糟嘢啦？

標題黨 成篇野邊隻字話佢自殺

上面講陰謀論真係
其實好多政治事件接受唔到輸咗事實
法國5月風暴（1968年）好多參與者接受唔到革命失敗之後自殺

法國「勇武學運」由贏變輸, 學生與反對黨同歸於盡

段新聞原本寫跳，但之後改左墮

我照copy 的

Btw 有古怪

條友黑社會黎
個仔之前係club搞事又藏毒

一死就成班人出黎rip
發覺近代無論係咩地方都好，尤其係華人地方
死左就可以咩都抹個一乾二淨

根本盲目偽善
如果希特拉係現代人屠殺完猶太人，之後德國比其他人奪權佢跳樓，都會有人出黎rip

佢有唔少黑材料
咁多年畀人爆咗咁多野都死唔去
今次會自殺 應該佢知太多野

唔係咁簡單喎，台灣呢單野一定要查

古語有云
Only Dead People Don't Talk

除左KMT邊個會rip

哭𠹌左

但許崑源係高雄在地老江湖，陳菊執政佢都捱過啦，依家市長換人佢都仲係議長，點會因為一個韓國瑜就自己殉死？

值咩尊重
你google下佢
黑社會黎
害死既人隨時多過香港黑驚
個仔又藏毒又搞事

呢種人根本應該唔使火化直接拎去養狗
唔需要任何尊重

D爪牙一定調轉槍頭搏洗底，你慌佢地會自殺咁夠膽咩

可能被自殺

國民黨或者中共苦肉計

但遲左一日

做政治工作，邊會咁易自殺

高雄「罷韓」議案通過後，他在facebook轉發韓國瑜的感言，並留言「這一次，誰會是贏家？」，facebook顯示有關帖文發出時間為今晚8時40分。

本身佢都做唔少

覺得係中共劇本

叫個人去自殺，用死去指控人唔應該罷韓

見KF失勢 想爆料跳槽 被滅口

韓國魚要為呢條人命負責
做市長做到咁樣搞到咁多人罷韓

搞到無腦fans跳樓

反你老母阿，你國民黨？

收皮啦 台灣人唔＝國民黨人

班奶共五毛想借機spin走光頭佬俾人罷免件事姐
駛鬼理班垃圾
等睇政府調查果陣班垃圾衝出黎反對

陳同佳又害死一個人

滅口

你都弱智

呢條友人稱地下市長 都唔知害死過幾多人

我幾個台仔gp都開緊香檳 圖都已經改幾張

反感

你地班五毛就想spin 走，條友死左都唔知係咪你地既苦肉計

台灣人有咩反應

罷韓成功啫，洗唔洗跳樓

你第一日知 ptt多你地呢啲五毛？
返去ptt你地同溫層取暖啦

仲有香討阿quants 阿都可以

見到上面話唔好再攻擊 台灣人會反感 真係笑左
PPT 回覆
-黑道議長，印象中他已中風，這案情不單純
-感覺不太可能為了韓被罷免而自殺，應該有其他原因
-被自殺了嗎？
-太可怕了 一定不單純啊
-不知道做了多少黑箱心虛?
-沒啥好同情的這人
-黑吃黑ㄇ
-案情不單純
-感覺是對岸勢力要找他算帳，DPP在高雄執政那麼久他都是一尾活龍
-促銷 好事買一送一
-中風過的人手腳會方便到能翻越陽台跳樓嗎？
-啊他不是中風嗎？還能翻牆跳哦

因為樓上條五毛驚最後扯到中共

話唔好攻擊奶共議長果班奶共五毛黎
唔駛理佢地

閪嫂無限公司 已block

真係當香港人唔會睇ptt 拋我浪頭

收皮啦 五毛狗
有你呢啲藍絲先搞到今時今日香港咁

秒殺條五毛
閪嫂無限公司

唔係送醫院, 儉房,...
直送殯儀館?

想spin 阿

你地班民建聯仆街咋，唔好扯泛民本土

柒左轉移話題？想討論香港政治去其他post 五毛狗

應該唔會係押咗重注"罷韓失敗"，輸身光家而自殺吧?

你已經無利用價值LA

做乜鳩

為左舊垃圾去死

可能比台灣個新法例查到佢同中共啲野，比中共滅左口

老共要你做野做唔到
而家仲要比人罷鳩埋
一係你自己跳
一係我幫你跳
賣身比共狗係有代價

中共搵人祭旗？？

今鋪支那網軍出盡力吹風

識嘢
呢單嘢真係好恐怖

自殺係違反自然

現形又block多件

姐係大口狗立法會主席咁？

Over my dead body

係
佢係議會入面做嘅野同大口狗一樣咁賤

輸唔起就咪玩

似自己有痛腳比人捉住
依家佢比人拉落嚟 無人保 咪尋死

樓主pin我
最多係度恥笑 唔好去任何page度恥笑

而家啲唔知幾多十後真係唔捱得

輸大咗sor

會唔會係知太多，畀中共特工滅口？

可能同D黑道開咗好多空頭支票,預韓國魚任期內慢慢還點知兩年都未到就俾人罷免咗找唔到數.

RAP
韓總機今晚訓唔著啦

藍營搞白玫瑰運動想借機反撲

收咗咁多錢, 得返2.6% 支持
驚連累家人, 自行了斷

奶共的人都應該明白
錢收得越多 後果就越慘

咪話如果

同埋支共好可能煽動班韓粉動亂
將美國個情況移形換影黎台灣

多謝林鄭逃犯條例

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

逼死咗人

正式宣佈 班韓粉正式收曬皮

小英清算了

佢挺韓架！外加你知唔知佢係有黑道背景

死遲左喇，早一日死先做到勢架

韓國瑜: 靠北, 要不要那麼認真

依條友黑社會大佬嚟
藍綠兩方都郁唔到佢
應該係知得太多秘密，俾中共殺咗

共匪錢唔易賺

他知道得太多了

買一送一

可能中共殺
中共開始滅口

一隻...

係被自殺，做共碟你想全身而退扮無嘢？

為隻共狗死

如果條共狗魚唔再落力選國民黨主席，佢都好快變飛人

死人先可以保守秘密

我唔信係衰落格/貪污

呢類頂盡坐監

香港d官

唔跳唔得輸到爆哂廠

賭咁大做乜

幾時會有香港議長跳？

共匪係賣港賊
漢奸何尚唔係

漢奸共匪
不得好死

不能丟人現眼

黃捷應該開心到瞓唔著

罷韓罷到搞出人命, 你地心涼啦

拿左好多錢，但工程出唔到。死硬

、、

支持 理解 尊重

最衰都係佳仔

史上最大黑天鵝